產品設計一問

小弟剛剛創業

其中有件木產品想批量生產 已經有設計圖紙
想找人製作 但無從入手
唔知可以點揾公司定廠家做？

有無人有相關經驗？
求巴絲指點 介紹感激不盡！